呢個乜春國家聯賽迫到法國德國都強陣出擊

以後又多d 好波睇了

好多隊都強陣

同問下點解會咁？
獎金好高？

6月打完世界盃，9月又打歐國聯？
下年仲有歐國盃？

唔單止係取代fdly
當埋係歐國盃外圍賽

唔係喎
歐國聯只係有附加賽入歐國杯

歐國杯又有外圍賽喎

本身歐國外都有排打
依家再多十幾場歐國聯
打死人

強隊當練兵 弱旅先有用

有錢賭就得啦

咁耐先踢一場唔出正選咁幾時練

打咩死人 又唔係額外打多幾場

多個杯j下

但係個競爭性大左好多

以前友誼賽輸贏都無所謂，教練可以練兵，大牌球員可以hea踢，邊緣球員先要努力爭取表現

而家呢個歐國聯，A組既要爭冠，BCD組爭升班/出線歐國杯附加賽
而且球賽對手實力同自己接近好多
同埋無得無限換人

除非大家有共識呢個歐國聯都係當友誼賽咁踢，否則班球員真係會攰啲

A組都可以練兵
反正外圍賽理論上佢地入緊

其實睇佢地覺得個歐國聯有幾重要

如果同歐國杯一樣，當然要出盡奶力啦

但歐國聯兩年一度

應該c組果d國家咪肉緊
好似每組第一入歐國
D小國唯一機會

呢個主要係俾D級弱隊爭歐國盃資格